แอพ
แอพ
โซเชียล
ชาว
อิหร่าน
คน
ระบุ
เลิก
ใช้
สังคม
ค่อนข้าง
นิยม
สูง
อิหร่าน
ที่มา
ปี
ระบุ
ล่าสุด
วัฒนธรรม
เทคโนโลยี
ข้อมูล
ทั้งหมด
ย้าย
เก็บ
ไว้
ประเทศ
ทราบ
อิหร่าน
ประเทศ
พยายาม
ตัดขาด
ตนเอง
โลก
ตะวันตก
อิหร่าน
สั่ง
บริษัท
พเมส
เส
จ
ต่างชาติ
เก็บ
ข้อมูล
เกี่ยวกับ
ผู้ใช้
ชาว
อิหร่าน
ไว้
ภายในประเทศ
พวกเขา
ปลอดภัย
ต่อไป
เป้าหมาย
สำคัญ
กฎหมาย
น่าจะ
กำหนด
เส้นตาย
ผู้ใช้
สื่อ
เดีย
ยักษ์ใหญ่
โลก
เฟซบุ๊ก
ทวิตเตอร์
ล้วน
แบน
อิหร่าน
เก็บ
ข้อมูล
ผู้ใช้
อิหร่าน
ไว้
ประเทศ
กฎหมาย
ใหม่
บังคับ
บริษัท
บริการ
ข้อความ
ต่างชาติ
Council
Cyberspace
Reuters
Reuters
Supreme
Telegram
Telegram
Telegram
of
